是日晚餐（非狗食）。。。

越南牛河

其實碟芽菜係點樣食。。？

倒埋落去